加國議員本森：中國政權不是加拿大的朋友

反了反了

好快就比支拿人拉落台啦 支拿大特區

左膠：你歧視

推

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

驅逐所有支那人

push

都係Josh Hawley有遠見
一早話咗香港如同當年柏林一樣係對抗極權既先鋒

Chinada

有一個人醒都好呀
推

杜魯多：中國是朋友